---
title: 穿上我的皮
tags:
- 皮物
- 法剛
categories:
- - 完结
cover: https://static.101069.xyz/image/chuan-shang-wo-de-pi.jpg
date: '2020-09-10 22:45:39'
updated: '2020-09-10 22:45:39'
reprint: true
---

>这是一篇转载文，作者是 [法剛](/tags/法剛/)

<!-- more -->

我黄耀辉大概就是你们口中的高富帅吧。
一米九的身高，长得还算性格的脸庞，经常上健身房锻炼出的结实肌肉，爸爸是警总副局长，妈妈则是科技公司创办人，我就算不工作也天天有钱好用，呵呵，总是一堆女人像苍蝇一样围绕在我身边，挥都挥不走。
昨天，我一如往常的前往PUB报到，哪知道在我喝醉要回家时，一名陌生男子突然拦住我，拿出一根针往我刺下，我整个人无法动弹，身体在不断泄气干瘪，声音也发不出，然后我就失去意识，等我恢复清醒后，我被架在一个黑暗的空间中。
「哥哥这么神神秘秘的搞什么啊？」
忽然我听到一个年轻男性的声音响起，我眼前一道门被打开，强光让我想把眼睛闭起，我却连自己的眼睛也没办法控制，刺眼的光芒让我眼前一片茫然。
「好酷的人皮！这就是哥哥要给我的生日礼物吗？」
我被声音的主人拿出黑暗的空间，原来那是个衣橱，我就像是衣服那样被吊在衣橱里，但光线仍然刺眼的让我只能看到大概的轮廓。
「哇！这人皮也太精致，摸起来跟真的人一样！」
我的身上被人不断地触摸着，先是脸、胸、腹肌，然后...
「太厉害了，连鸡鸡都有弹性耶！触感真好，不过也大我的太多了吧！」
可恶的死小鬼，我的那话儿哪是能给你随便摸的！从来都没有男人摸过我啊！要是我能动就烙人把你打死！
「咦，胸口这边有个拉链，所以这是真的可以穿的人皮衣啰？这东西不知道哥哥花多少买到的，到时来问问他，我先试穿一下，嘿嘿。」
在胸口拉链被拉开时，我感到一股莫名的渴望，就像是...我想要有人充实我！？我也不知道为什么我会出现这种感觉，是因为我现在变成人皮吗？我总觉得当有人穿上我，我就能感到莫大的快乐，比干女人还快乐。
当我还在感受这股莫名的欲望时，声音的主人已经将他的一只脚放入我的脚里，他的脚尺寸有点小，但当他放入后，我发现我的脚恢复感觉了，只是我完全不能够控制我脚的移动。
「哇喔！还有伸缩技术耶，这种麻麻痒痒的感觉好爽，明明我的脚比较小，套上去却刚刚好。」
他说着，也将另一只腿包含大腿都套入，我的皮变得有些紧绷，然后感觉被抚摸着。
「咦？摸这个皮的脚，我也能有感觉，这到底是怎么做到的？这脚毛好多好性感，比哥哥的还多！摸起来有点刺刺的，好有趣。」
接着，他继续往上穿，下半身除了那话儿，其他都已经被套入了。
「欸？我好像变高了耶！」
他似乎在照镜子，我的头被摆在后面，视线完全无法看到他在做什么。
「这鸡鸡尺寸这么大...我的行不行啊...」
我感觉我那话儿又再被摸，那手还带点湿滑黏稠，该不会那小鬼射了吧！脏死了！
「嘿！我套！」
唔...有东西套入我的那话儿，这感觉太奇妙，比嗑药还爽到底是怎么回事，虽然我没办法摸到跟看到，但我相信我现在的长度跟粗度一定更胜以往。
「噢，啊...这比我自己打手枪还爽，不行，卫生纸卫生纸！」
我的双脚被移动着，然后我感觉到我那话儿前端有东西射出，接着就是被卫生纸擦拭的感觉，小鬼...你好样的，不过我也很爽，这次就算了。
擦干净后，我的腹部、胸部、双手也都渐渐有了感觉，想必是他把我的上半身也穿起来了，但我的头还是保持后挂的姿势，依然没办法看到镜面。
「好棒的腹肌跟胸肌，要是我也能有这种身材就好了...」
我的那话儿又有一股要射的冲动，我说小鬼，你也太逊了吧！这么容易就射，根本丢我的脸啊。
「剩下头了耶，嘿嘿~先穿起来等等去吓哥哥。」那小鬼完全听不见我的吐槽，自顾自的抚摸我的身体并把我头往上拉，我的视线终于可以看到镜子。
镜子里映照出来的是一个大概十七八岁的小鬼，身体已经变成我的，就那稚气未脱的头卡在上面，跟我那成熟的身体一点都不合，但我也很好奇，如果小鬼把我的头也戴上了，我会怎样？
像是要解答我的疑问，小鬼将他的头慢慢的套进我的头里，眼睛、耳朵、鼻子都对准，用力一拉，我的视线与他重迭，我全身触感都恢复，但我依然没办法操纵我的身体。
「喂喂喂，麦克风测试，靠！超酷！连声音都可以跟着变！」
应该是属于我的声音却从小鬼的口中冒出，小鬼用我的身体一下跑、一下跳，然后摸几下我的那话儿，又再射一次。
「我如果这个样子走出门的话，一定会把哥哥吓死！哈哈」
"你这样给你哥哥看到，他会生气哦"
「谁在跟我说话？」小鬼左看右看都没看到人。
"你没经过允许就动哥哥的东西，你忘了之前的教训吗？"
「啊！对吼！」小鬼急急忙忙的想找拉链将我脱下，但始终找不到能够解开的拉链，我原本胸口的拉链消失了。
刚刚在小鬼穿上我之后，不知道为什么，我就可以让小鬼听到我想让他知道的话，而且小鬼印象最深的记忆还有一点点反馈到我这，就是他之前乱动哥哥东西被哥哥教训一顿的事。
"找地方躲起来！"
小鬼看真的没得脱，就顺着我的意思随便找件衣裤套上逃出家门，当小鬼逃出门后，我发现这根本就是我租屋处的隔壁栋。
"往左边那间，对，信箱下面有钥匙"
慌乱中，小鬼也没去思考为什么他会听到这些指示，就顺着我的意思拿出我家的钥匙开门进去并反锁。
「呼...差点又要被骂了」
「这间房子超豪华的，按摩浴缸耶！」确认进到了一个安全的环境，小鬼又脱掉身上衣物，走进浴室。
这小鬼神经有够大条的，就不会想一下刚刚声音哪来的就是？
「呼呼，这人皮太棒了，刚刚射三发了现在还能继续耶」躺在浴缸上，小鬼又开始撸着管。
当小鬼认真撸管的时候，我的视野出现一个小小的光团散发着柔光，不知为何，我感觉到只要我接近，我就能把那团柔光吃掉，然后我发现我的身体可以动了...于是我往那团柔光走着
...走着....我伸手触摸那团光，我的身体猛然颤抖。
陈柏泰，十七岁，从小被父母遗弃，只剩哥哥和他相依为命....小鬼的记忆出现在我脑中，我也可以控制我的身体，但我的人皮却掉落在一旁，我现在控制的是小鬼的身体？！我试着再套上我原本的皮，一样可以使用，所以代表我现在可以使用两种身份吗...把我变成皮的家伙你等着！不把你解决了我就不叫黄耀辉！
于是，当我确定哥哥在家时，我用弟弟的身分在自家起了一把火，将哥哥连同他身上的谜团一起烧光，我则回到我的高富帅生活，继续享乐。

